屯門市廣場一定要罷去。

去禁多個地區食野買野，個個商場假期都有泊車優惠，最多3個鐘最少2個鐘。佢老味去屯門市廣場5，6，日 買野加食野使成千蚊！佢同你講無得簽🤬 而且平日簽完15分鐘要你走當你係狗。果次等𨋢等耐左出車又排隊比佢加多我24蚊。而家禁既時世你重係禁串，我決定叫全世界罷去呢個唔與時並進既垃圾廣場🤬🤬🤬🤬🤬🤬

諗起以前正義聯盟嗰個垃圾公仔
好似同一日之內既單滿$800換一隻 隨機比你
總共四隻
仲有1500換杯 3000換曲奇禮盒定點

上次商場消費換左佢d美食現金券
去到商戶話唔撚收 打去cs剩係話佢地一定要收 係到等佢地打去商戶公司寫字樓
最後等左3 4個字班cs都無落黎幫拖 間商戶又唔比走
我直接比現金算 最仆街屌鳩信和 信和重要覺得自己無錯
話已經幫我通知對方寫字樓有做野喎

你唔去大把人去

最近你去過荃灣同尖沙咁d商場未，去過你就知點解要吊屯門市廣場

我d friends 好多都唔去。寧願去遠啲 都唔想益呢個仆街商場

禁咪食到一肚氣😡

泊去vcity 啦

重要講完佢地無錯之後 唔撚再覆我pm

唔識去AEON買野？

果次我有300券1元都唔撚用得
無券我唔撚會同fd食佢d貴價垃圾餐廳
諗住300券補多1舊水 2個人食午餐
點知變左每人200

你食茶木係Aeon 食，買Nike 入Aeon買 ，買六福Aeon有得買？

我會同d freind 一齊吊爆佢🖕🏼🖕🏼🖕🏼

v city v walk 一鳩樣 $1000 2粒鐘

泊3期囉

佢要玩無恥可以點
信和個場做大陸人生意 根本唔志在香港人
連錯都唔撚認 直頭你咪唔好再去囉既態度

1000幾個人食都食到。屯市最仆街簽都唔簽。

荃灣如心廣場，200/2個鐘

點解冇得簽？簽乜？

香港個個商場一9樣，唔去佢咪唔去佢囉。一定係邊度優惠d去邊度

泊車優惠，5，6，日唔簽

係佢地擺明當香港人死
你用佢既餐飲券同酒店業一樣 當你係乞兒客

嗰日經過想去不過最後冇
佢呃鬼架？

去開都知係5，6，日無傢啦，而家可能比多日星期5禁皇上開恩囉，3期成日爆而且遠d。好多商店都係1期揸車去商場係要方便而唔係一家大細一就二能行到老連禁遠攞車